在这个时候，这几乎以每一种可能的方式进入市场营销。 这个十年最重要的营销问题:广告商拥有什么样的数据权利? 2020年9月17日|搜索引擎土地 
 最重要的是，它几乎可以附着在任何东西上，这要感谢袋子背面的网状面板。 让我享受夏天最后几天的齿轮|Graham Averill | 2020年9月15日|Outside Online 
 根据联邦政府的预测，到2040年，极度缺水将在密苏里州西部几乎无处不在。 气候变化将迫使美国人迁移|作者:Abrahm Lustgarten，摄影:Meridith Kohut 
 广告收入几乎已经反弹到冠状病毒感染前的水平，比去年下降了1%，它才刚刚开始从虚拟活动中盈利。 在2019年实现盈利后，Politico EU今年的目标是收入增长10% 
 她的博客文章说，马勒特的受害者不是波茨，而是她当时16岁的女儿，她差点把这件事公之于众。 被阿拉斯加前副州长求婚的女人第一次讲述了她的故事，凯尔·霍普金斯和米歇尔·特里奥特·布茨，安克雷奇每日新闻，2020年9月10日| 
 伊迪丝小姐太伤心了，她的悲伤几乎把整个房子都点着了。 《唐顿庄园》评论:一场火，一些性，和悲伤的伊迪丝|凯文·法伦|月5日|每日野兽 
 我划了1015下，才在橙色的世界里看到这片绿色，我的下巴都快掉下来了。 “沙漠高尔夫”是“愤怒的小鸟”的现代艺术|亚历克库巴斯-迈耶| 2015年1月2日 
 几乎在她的整个一生中Beyoncé一直在她的事业中为我们奉献着她的血、汗和眼泪。 低头吧，贱人们:Beyoncé如何把电梯斗殴变成完美的一年|凯文·法伦| 2014年12月31日|每日野兽 
 除了全面禁止外，像Twitter、Facebook和Reddit这样的社交媒体平台几乎不可能被控制。 中国互联网比你想象的更自由|Brendon Hong | 2014年12月27日|DAILY BEAST 
 拉莫斯38岁，比新兵的平均年龄大了将近20岁。 在被谋杀警察的阴影下|迈克尔·戴利| 2014年12月26日|每日野兽 
 这个城镇和要塞的守军有近三千人。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 另一声巨响，几乎把他的脊椎像望远镜一样封住，告诉他没有翅膀。 北方巨人|R.M. 巴兰坦 
 他11岁开始他的军事生涯，并持续了近60年的服役。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 他又高又窄，穿着一件长长的、几乎垂到脚上的神甫大衣。 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 她开始了解几乎所有本地树木的特性。 从公元前7世纪到公元20世纪的美术界女性